馬鞍山撚急入

恆山樓手足睇住，見到大量狗狗入咗去睇完CCTV就無再出嚟，似係捕到人、等佢開門出嚟就伏佢。

手足行出行入都睇住恆山樓，小心中招。

fw TG 谷

自推10

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推

推3

推2

推1

千其唔好衰呀 手足

大家幫幫手推 手足唔好衰呀

幫推 恆山手足有懷疑請唔好番去

1

Push